cold call狗我屌你老母

自從問錢行借錢買樓，就日日收幾個貸款電話
我依家有車有樓，係成功人士，洗春借你錢咩屌你老母

之前冇借錢都成日收到借貸電話啦

之前最多都係兩日一個 依家淨係琴日都3個

Block9晒佢

大眾最撚煩 隔兩日又打一次黎
block極都仲有新no

唔怪得收極都仲有

中資行會解開小熊來電...
所以佢地點都可以打比我地

靜音唔撚聽 吹？

Cold call狗咁撚低賤都有人做

電話照接但唔出聲，由得佢一輪嘴講1一分鐘嘥佢口水

有聽電話強逼症

同我一鳩樣 買左之後就日日都有人黎問借唔借錢
大眾我屌你老母

送就ok

仲有錄音

小熊來電唔係收咗皮咩